有無D呔鋪可以換埋Brake皮 ?

想換呔加brake皮, 又唔想入車房

你肯畀錢，佢哋都識換

Brake皮呢啲實識搞
你開口問 俾錢 一定做

Ching 有無D 推介 ?

去屋企附近啲換胎嘅問價錢，啱價咪做
換 brake 皮啫

元朗雞地果邊有